恒生向中小企及零售銀行客戶推出紓困措施 包括按揭「還息不還本」及減免信用卡利息！

車.gif

頂又輸

上禮拜打過去問話個人客未有通知喎